最近成日有人打黎...

DKLM 最近一日最小有3個垃圾電話打黎
美容 借貸 乜7都有
好煩膠 請問應該點算好?